有無咩app可以聽動漫歌又唔收錢?

youtube music and spotify都好多廣告

YouTube music 唔係要畀錢用㗎咩
一直都唔見有廣告㗎啵

佢可以就咁開, 但唔可以關左個mon, 同會每首歌出個廣告。

用支那野咪可能唔駛錢

冇錢唔好學人聽歌

免費撚

做乞兒都唔好咁大聲啦
仲要做埋伸手黨

冇錢仲要伸手

你地睇漫畫有無比錢先

點解網上資源一定唔洗錢?

我上網睇漫畫只上PENANA買
一定買書睇

想聽歌真係自己上mora, 一係就比錢買月費

支那性格

有
bookwalker tw

先唔講有
其實你知唔知有好多漫畫都係免費

另外有啲漫畫會喺twitter 4頁4頁咁放出嚟

其實我都係想聽免費音樂姐...你地之間有邊個無聽過免費音樂既用膠掉死我

樓主聽開咩歌

你唔只想免費
你連廣告都唔想睇
咁樣真係過份左少少

想下哥布林殺手既op

唔好話唔收錢, 收錢都難搵到啦。咁有冇巴打知收錢有咩app

好多呀..一首歌一個廣告, 要特登開入去cancel....一個鐘差唔多二十個廣告, 我做功課有時只係想聽住歌做

計緊differentiation一禁廣告又唔記得自己諗到邊...

OP易搵啦... 你話要搵角色歌就難姐

osu!

咩黎

如果有app可以隨機play就好

點會呀
spotify 我聽 playlist 都係幾首一個
同埋要 cancel 咩?

spotify無動漫歌...